點開始一段對話

識左一個🇲🇾妹，大家傾計都幾多野講，我問佢要number 佢又有比我，但我就係唔知點開始text
利申：同一間學校，無共同朋友